HKT vs CMHK IT GT

邊個比較好做d
雖然都知兩邊都廢
人工黎講HKT高d

中資都做？

HKT 2020 GT 出左offer啦？

HKT咩GT先